剩係陳同學對八字眉都拆唔到啦

點解釋咁多生活相連老母提無女既都係八字眉
唯獨cctv果啲唔係？
當人On9?